ps4玩mhw switch玩傳說對決😂👍

唔講咁多 屠龍先

傳說對決有比賽打
Mh 自己打黎無前途
唔講咁多 團練先

電莖損手

用打機黎搵前途？

玩得switch同傳説係弱智啲

一陣我人工高過faker你地咪酸
繼續係香港做打工仔一個月搵得個1-2萬啦

你高過佢果日先講啦咁

吊奶星 做下假膠都吊到真心

Mh最多hit個零禮拜

勁多跟風狗人買佢又買

我已經見到有人話唔啱玩放返出黎啦

Agger 羊群心理
利申買左

到你正式出黎社會做野 唔洗R 學生資助先啦

佢話佢係假膠

7撚到咪係假膠囉

差電啦

原來你咁都睇唔出係假膠
真係笑死我

你老母閪你番去含7啦傻鳩

20歲A0毒撚利狗R學生資助睇盜版

-.-**

死阿狗 年年比禾利禁住屌啦

Ns 隻王者幾時出？想玩

你柒撚到咁就真係笑撚死我喇